美國北韓新加坡都輸了 香港成為最大贏家

幫庫房慳番100億

香港人注重實際
呢d面子工程 不了